[IQ題］邊個發明愛滋病？

三頁開估

愛因斯坦

差少少

gay摩人

愛迪生

或者改一改條題目 邊個第一個生愛滋

不對

錯

第一個屌猩猩既非洲人？

愛生覺羅

愛基斯摩人

比解釋ok?不過錯

比啲創意ok?

天父爸爸
因為神創造萬物

亞里巴巴 因為佢頂瓜瓜

非洲人？

愛知縣長

樓主

上帝

好對唔住我9up

花柳强

秒

太勁
蟻多嬲死象

屌你老母

亞當

樓主老母 兒子生性病母倍感安慰

你老母有愛滋生左你出來
生完你就死左

食屎啦
上帝喺全知全能架
愛滋呢d
天父輕鬆創造出黎啦

夏娃

路西法

愛滋病人

三浦大輔

因為愛滋放題

麥理浩
成立IC(AIDS)

邊個發明

先知

樓上全部都錯

IQ題要講邏輯？出返去啦 呢度唔岩你

德蘭修女

開估啦臭鳩

婦女

救護員

咁簡單都推到第三頁

咪「邊個」囉

。。。

曹永廉

宙斯

家燕媽媽

丘比特

文員仔

咪就係'邊個' 發明咖囉

留名睇垃圾答案然後俾人屌到反皮

神
因為神愛世人 願意將他的獨生愛滋（子）賜給他們～
返教會真係咁唱

做乜鳩

？ ？

你係咪新年未比人屌過

屌你老母愛滋雞

電影公司 的霍金
因為出咗套 愛之方程式

出個iq題搞到要死全家

仲要生愛滋

樓主冚家cancer末期過唔到年
全家下世投胎做中國豬回歸祖國懷抱

孜孜不倦 讀子子不倦定滋滋不倦呀？
子同滋都唔同音

新年流流搏開年

天父咪即係神囉 樓上咪答左囉

唱教會歌係咁架啦 你戇揀鳩架？

3頁喇

無解釋就收皮啦戇鳩
咁問邊幾個英文字母最on9個啲iq題答晒a-z唔解釋都得啦
唔好無理取鬧啦垃圾仔

樓主好波

你班契弟有邊個答案好過我？
唯一好少少都係愛之方程式
但我已經改左題目話邊個第一個有愛滋
神既獨生愛滋

連登契仔啲答案無個入流 仲差能我？

毒撚，你都係單機喇

唔識答嬲嬲豬仲要屌返我轉頭

唔會係聖母啊？
禁撚無聊？

屌你有問號就係問句啦 邊會係肯定句
照咁計你問 「邊個」發明愛滋病？
我應該答係或者唔係

樓主好波 正評係我比嘅

屌 引用回覆錯誤 自膠一打

垃圾

樓豬問條IQ題都串過人 好型棍子

冇人聽過教會歌

係你老母個愛滋臭西呀

會唔會係愛滋老母生愛滋

樓豬好波
可唔可以比下首歌歌名睇下

蟻多嬲死象

無正評喎

返教會玩啦，呢度有幾多人會唱聖詩呀戇撚鳩鳩

垃圾樓豬比人屌到一棟都冇

邊撚度獨生愛子呀 on99
獨生子呀

智慧哩啲嘢真係冇得勉強

咁最多只係話神有愛滋啫？邊撚到有講係神發明呀？

直接負評

最後原來係樓主老母發明

咩歌名啊 樓豬你句野都錯左啊 係獨生子 唔係乜柒獨生愛子 句野你自己作叫人估？

秒 巴打好波

btw 耶撚屌你老母

Ching 好波

樓豬

出條IQ題全撚部都負皮都係第一次見

正評左
樓豬

正皮等樓主好好反省吓

你應該㩒錯咗

點睇你自己創造歌詞 跟手話冇人估到

樓主新年未比人屌屎忽

而家興用舊曲新詞估爛gag?

細個本歌詞不嬲有愛字

追po啦仆街仔

完勝連登仔